香港人 12號決不出席

300幾個學生哥尋晚孤立無援
身為香港人, 上網負皮所有負面消息, 講兩句對唔住義士
當自己買咗贖罪券, 星期一又準時返工冇咗回事

尋日如果多一半人, 班學生洗被狗圍?
當日雨革, 到魚蛋革命, 再到尋日, 都貫徹作壁上觀嘅劣根性
12號又想學生代你出? 被出賣 不了

台灣(連登仔口中嘅繁體支那) 都做得好過香港

香港人[noun]
1.將政治問題交畀學生處理, 抗爭
2.自己留喺屋企睇直播當有份出力
3.返工搵食最緊要
4.有人講真話當五毛論

利申:
曾參與雨革被拘捕但冇被檢控, 已移民
依家每次選舉都會返嚟投建制一票, 吹咩

投白票都唔好益建制啦

駁唔到就又嚟負皮當買贖罪券
抵你地畀共產黨恰

三毛出沒

加入焦土派4年, 我唔投建制唔通益泛民咩

中撚曬
Here is your indulgence:

袋穩啦

有冇發覺今次單野
反送中既人 講得最多係屌你老母

講屌你老母 我個人覺得係發洩不滿嘅一種方式
最失敗係:
尋晚連登仔全部龜縮互聯網 當自己玩緊Total War咁點兵喚將

D人真係當連登係基地.最安全

咪撚打擊士氣啦三毛

我講真話, 有咩問題?
我夠被警察拘捕過啦, 你尋晚又去撚咗邊呀
士氣, 屌你笑撚死

冇野輸嘅就去
但我地太多人有屋企人 搵食呢啲顧忌
想去都冇能力去啦

一句講曬, 尋晚你有冇出? 冇出嘅話因咩事唔出?
我話你先係三毛啦, 網上指指點點
唔畀人講事實, 屌你老母啦

唔抵得今次香港開埠以來最團結
特登要搞破壞？

當年雨革, 我眼見大把你口中所謂有家庭, 第日要返工嘅人
收工買物資到場支援

咪撚畀藉口自己啦垃圾, 尋晚人影都冇呀

你肯定今次比雨革團結?
實際上仲衰過魚革

系要行出左第一步，首先要有人，先有資格講升級。唔系只行左第一步就當完左。更加唔系反正冇用，就唔出尼。

請善用起底功能

請問起到啲咩?

當日明明入到立法會
張超雄, 大台放警察入嚟拉人

block啦

睇都費鳩事

駁唔到只好又做駝鳥
香港靠你就死啦, 鍵戰仔

你尋日又做咗啲咩咁巴閉

講真 樓主講得冇錯
拎住BC同你班人行左5個鐘
仲通知公司同事聽後日都放假冇事唔洗返
你老味班泛民一到政總就叫人走
最on9係真係有人走 留底既係一班學生
唔講我真係以為香港咁多人拎左PR出黎散步唔關你事
仲要上連登話搭車流左兩滴眼淚好對唔住
我屌你老母臭閪啦！！！

ching盲？

咪撚Post雜種啦，關件事閪事咩

已移民就出少句聲啦，冇你既事啦

典型香港人同大陸喱其實完全冇分別
事後講句對唔住當買贖罪券

最出力嗰班人竟然係學生/移民

激將法
用心良苦

睇唔過眼你班垃圾呀
龜縮喺屋企，希望有人救你呀？
Freedom is not free呀柒頭##do

激完，11號晚繼續留喺屋企指點江山
Freedom is not free.

講多句 12號你唔出黎或者預左走既就一世做人隻狗
你地香港人好自為之 自救都唔願仲要人救你 食屎啦

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

9up

民主社會就係要由自己角度出發
學生要衝定唔衝自己話事
講到學生好似被人用槍迫咁
侮辱左班學生囉

你打咁多字先得$0.3 甘心咩

除咗屈三毛, 似乎你都唔想用理據反駁我
繼續做駝鳥囉, 中共最鐘意你呢類人

你意思係香港社會仲係未接受到勇武抗爭

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

你係乜水？

依啲post幾好 激將法激多啲人出去

唔好話我打擊士氣
自己阿哥仲打緊pubg
身邊個個朋友都反修例 但可以遊行話痲煩唔撚去 好成百萬少你一個唔少 12打到埋身 叫佢一齊去草地坐下 又諗下諗上諗撚埋左右
屌撚你咁就咪撚不停咁同我講反對點點點啦得把撚口
講緊係大學生呀！驚番唔到屋企驚冇撚咗個幾百蚊pt人工
驚驚驚 使撚驚咩 你將來日撚日番工番屋企唔撚會犯法 唔使驚免費番大陸啦屌你老母 成班撚樣得把口話反對 坐係屋企咩撚都唔做

Sor只係想搵個地方發洩

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

其實唔去遊行冇問題, 入黑出嚟幫手就夠

單機啦屌你老母

Quote 我個#1
鬧完當買咗贖罪券?

你返你個印度食蕉啦移民仔
衰就一次就本pair
好撚型?
我剩係知你真係愛香港
就點都唔會投建制
因為民主派仆街你就投仲仆街嗰個?
收皮啦中學雞
唔洗覆我啦單機啦你

完全封鎖「真。禁極刀」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

( Show Blocked User - 真。禁極刀 )
( Show Blocked User - 真。禁極刀 )
( Show Blocked User - 真。禁極刀 )

你同琴晚上咗天橋食花生班人冇分別
出少句聲當幫忙好嘛

6月11日晚上11點立法會外集合
全民皆兵以死相博!!

以上三件垃圾我肯定佢地尋晚冇出去幫手
係屋企坐享其成

佢地心諗:
358個學生 畀警察落Record,
以後唔洗考政府
考公務員又少咗358個對手

靠你電競救港 死得仲快

港幣換美元

咩你出街唔會上網㗎

睇到尋晚啲連登鍵盤戰士點撚班遊行人士就知香港玩撚完
己經準備好移民閃人 港豬留低繼續食屎啦

帖主焦土派

如果尋晚11點金鐘收撚到信號
我飛返嚟祼跑赤鱲角機場

今時今日 能夠動員咁多人上街
都係焦土焦出嚟

原來係大灣驅隻狗
上黎連登做乜撚？

其實樓主講得好啱
起碼樓主都冒住風險比你地屌
若果我地團結啲 就唔會搵到位比人入
台灣人都指住我地個頭嚟笑
依家高床暖枕個啲
係咪真係要等到香港無得救先後悔
每日150人 香港既周圍9成講普通話
擠逼既香港 大媽舞
你真係敢講遲啲唔關你事？

00後教育已經用簡體
國民教育 洗腦式填鴨式
tbb不停買陸劇播
大灣區

因果報應 今日既因 第日既果
最怕個惡果係比咗你下一代
甚至下下代食
而你只可以眼白白咁揼春睇佢地食呢個惡果

到底你琴晚有冇出嚟
如果你有出嚟
又睇住件事點發生
（又有腦）
你唔會講呢堆垃圾

移咗民你就咪撚出聲啦 屌你老母

我尋晚咪叫人出嚟支援
你先係冇嚟果個又扮有出街
香港人精甩尾

收皮啦
大灣駒呢隻共碟唔係我同路人

單機啦柒頭

鬧人邊個唔識, 畀啲有建設性嘅留言好冇?

尋晚夠"士氣高漲"啦
點知實際行動起上嚟得返500人唔夠
香港人, 咪丟架啦, 成個國際社會睇住你地柒

冇人想知

又做駝鳥?
默認尋晚抗爭失敗嘅事實, 再接受香港人性格係唔會出嚟留夜

不要分化

單機啦撚樣

我估都無咩人出

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

講真嗰句 69前個個Post係到貼69不散 又十幾廿萬個Post講到要點點點 要打要殺 又教整武器
Ok以為大家會好團結 到尋日見到100萬人上街 好感動 以為個個都會不散 最後？一千人都唔知有冇
香港人？算啦 心疲力盡 自己攞黎賤 除左識話人三毛黎呃正評你地連登仔仲識啲乜撚野 成個月咁撚多個post咁撚多個留言 有幾撚多個真係講得出做得到 送晒你地中就岩
我儲錢拿拿臨移民好過俾你班鍵戰再水我出去

上面班人只懂得謾罵
不外乎"屌你老母" "單機啦" "三毛分化"
實際上佢地尋晚完全冇出去幫過手
只係識坐係電腦前面睇直播, 敲打鍵盤

一見到有人講真話, 即刻開啟駝鳥模式, 乜都唔理鬧咗先
記住, Freedom is not free.
樓上嗰幾隻毒撚, 諗住坐係屋企就有民主, 實屬典型自私香港人格

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

樓主好波 講哂我諗乜 班連登仔真係當自己玩total war

流左眼涙真係痴線 同自拍喊有咩分別 on9到

小心販民班仆街
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

3毛狗
屌7佢

人地都話投白票咯

收嗲啦屌你老母

屌你老母 你唔去咪唔好撚去囉
又玩分化？ 玩失敗論？

中共慣用技倆 玩分化玩挑撥
算鳩數啦你

呢個真，全部淨係睇live 當支持

樓主我撐你, 屌你老母個個冇去就打句:「sorly呀義士 bla bla bla....」

之後就繼續share吃喝玩樂野

真高興

我比女警用strap-on屌過屎眼添啊
講啊？講到識飛都得架啦

各位加油 記住換icon，講廣傳

你橫掂都移左民 你投邊對你都無影響 點解唔積返些少陰德 投白票都好過投建制
定你覺得人都唔係度就等睇香港玩撚完 ？

支持 兒登仔咪又叫人出黎 跟住自己做鍵盤戰士

講就凶狠
做就碌撚
次次鍵盤戰士講到有哂武器進攻
去到全部捱打
d武器全部唔見有
去黎托咩

D五毛無新招
成日玩分化